BMW 軚盤問題

小弟剛P牌 接手屋企人部BMW 320i E90
當操下車
但因為個軚盤有少少醜

想換一個靚仔少少既
有無好介紹？
大約幾多錢左右？

想換個類似呢d款

一樣咁撚柒
操車無所謂啦

點解唔換m軚盤

唔好換啦，p牌仔好快撞爛架車要total. 換左就唔抵。

要換就成部換

貴過部車

E90 仲搞乜鬼

有個x1 原裝軚盤放比你，留tg

揸熟左換過部車好過啦

唔冼換啦 就算新多代f系唔上msport 都差唔多款
堆肥軚
柒到無朋友

操車都想靚仔少少先有心情操嘛
咁既軚盤，我想撞埋牆

係咪好貴？

換呢隻

都係既，望落去咁既軚盤，架車都就快劏

諗住揸熟左先

換左加馬力100

我諗住預算$1-2000換個軚盤咋

聽咁多位Ching咁講，真係好似唔換好d

大約幾$

tg 傾

都係嘅

窮L只能夠用柒軚